定期注入年輕血液可否改善健康及提高壽命？

好耐以前睇過一份實驗報告，將一隻老嘅
老鼠同後生嘅老鼠共用血液循環，老嗰隻老鼠有變年輕嘅跡象。

巴絲們認為人類係咪同樣可行？

香港 D 血用得好快
廢老一句唔精神就可以命令醫生幫佢

廢青唔捐血 唔讓座 唔買旗的

份實驗報告係邊？

細胞衰細係睇dna既telomere。增加血液營養含量唔會逆轉呢個過程ga wor

誠哥 all in 緊間biotech 公司做呢樣野 (好似係)

神秘的血清